女朋友fifa勁 有冇分加

如果個女朋友識打機
唔會打到尖叫 唔雷
有時仲可以carry下
仲肯陪個男朋友一齊打
有冇分加？

唔係overcook果d 弱智game
例如fifa proclub

有
加你五十分

加你100

加你150分

「你成日陪第二啲仔打機㗎？」

好難信有女打fifa

勁過我就扣分

根本冇

好耐之前有個post 女朋友想男朋友唔好打咁多機 之後學打fifa 上網匿名炒到男朋友七角一皮

cls

蠢，除非佢知自己條仔比人大炒就會唔玩，而同時地如果佢得償所願，礙於性別定型，佢又會唔會心底裡覺得呢條仔廢廢地？

overcook果d 弱智game

樓豬係咪iQ太低玩唔掂

陪男朋友咋
咁仲有佢d朋友一齊玩囉 我都識既

難信 唔代表冇既

識個女仔打fifa曾經勁過我
不過我磨練之下後黎又數番佢

你係咪”i”Q太低
玩得又太廢
比人炒3比0就走場啊

日後邊個輸左去洗碗
先發現 dllm原來佢咁l勁

真相

唔煮咪唔洗洗囉

雷

你唔是香港人？

咁應該扣硬

我啊媽打fifa都好勁
真相

邊度雷？
你講緊你自己雷啊~

因為你一翻左工 翻左學
佢就開始上腦咁玩囉

想問吓點解打打吓機會行雷？有冇閃電？
唔雷嘅意思啫係冇雷電打中樓主？

我媽都打機

仲要係我自己唔打，
我媽開咗個公會帶住我班中同一齊去打

你啲中同係咪會叫佢做媽打？

係直接叫英文名+姓

然後我喺中同面前都係咁叫我媽

仲以為一齊叫媽咪

會加分

樓主都係想人話佢清泉姐
加爆分喇

冇撚用

利申：好鐘意打機，咩類型都玩，同ex同埋大家啲fd一齊玩，最後都係被帽

咩係雷支那字

想知樓主個隊叫咩名？
想一齊玩下俾你carry

利伸： fifa好廢成日輸

冇

拎過D1冠軍未先？
利申：絲 19拎過 今季未

嫁比我

咁慘

今季未
以前就唔知 因為隊波唔係我既
我係20先開始玩既
男朋友話叫我一齊玩下
我一路玩一路學咁囉

其實玩左大約得3 4個月

咁我又真係未比雷打中過既

Overcook真係搞唔撚掂
好地地點會著火 仲要我救火
你幾時見過廚師要救火
呢d消防做架喎

哈哈 我都係上季先玩
依家你地d幾？

反光見到個肥佬喺道笑。

睇尼你睇緊bob叔channel喎

有冇叫你幫手奴卡

有啊
岩岩奴左隻86 james

如果2k都勁

我都有玩啊2k20
有幾隻人仔
一開始係玩2k先
fifa係最近先玩下

鄭欣宜fifa勁 有得加分？